{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4352&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 스테이25"
    },
    "text": "一部屋につき台駐車可能な駐車場があり、バレットパーキングサービスも可能です。 駐車施設は計30台を保有しています。 地下鉄でアクセスできる駅は、水仁堂線の竹田駅と新盆唐線の水枝区役所駅があります。 客室の内部施設ではネットフリックスの視聴が可能で、ペットと一緒に過ごすことはできません。 また、客室内では火気の使用は絶対禁止されており、デリバリー料理の注文は可能です。 ただし、臭いがひどい食べ物は避けなければならず、食べ物を食べ終わった後は廊下に出してください。 チェックインはアーリーチェックインは不可であり、23:30のみ可能です。 土曜日と祝日の前日には追加料金35000ウォンが発生します。 フロントおよびその他の施設としては、製氷機、冷/温水浄水器、電子レンジをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どの駅からアクセスできますか？",
            "answer": "地下鉄でアクセスできる駅は、水仁堂線の竹田駅と新盆唐線の水枝区役所駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットと一緒に過ごすことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火気の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理の注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理の注文は可能です。"
        },
        {
            "question": "食べ物の臭いについての制限はありますか？",
            "answer": "臭いがひどい食べ物は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "食べ物を食べ終わった後、どこに出さなければなりませんか？",
            "answer": "食べ物を食べ終わった後は廊下に出してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつ可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:30のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日や祝日の前日には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、土曜日と祝日の前日には追加料金35000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設として何が利用できますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、製氷機、冷/温水浄水器、電子レンジをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 365
    }
}